強國主題公園冰埋5000魚蝦蟹作溜冰體驗

很多主題公園假娛樂之名去勞役犧牲生命，當中位於強國福岡的遊樂場「太空世界」更殘忍恐怖，在本月12日於溜冰場推出「冰的水族館」主題，將多達5000條魚類、貝類、蝦蟹等屍體冰封在冰面下，還在其FACEBOOK推出宣傳照片，引來網民狂轟殘忍。太空世界其後公開道歉，並宣布取消有關主題。

該主題公園聲稱想讓遊客體驗在海洋世界溜冰的感覺，所以買下了5000條海洋生物，埋在冰下，有些魚屍更只得一半嵌在冰下，嘴巴張開，露出痛苦的神情。

有關做法引來網民狠批，太空世界隨即於專頁刪去該帖，指因為主題公園不適當的表現引來不快，所以刪去該帖及道歉。太空世界的網站亦發出聲明，指非常重視所收到的意見，為引起大家不快表達歉意，並會即日起停止有關主題，溜冰場會稍後才再開放。

「冰之水族館」在冰面下埋了5000具魚類、貝類蝦蟹的屍體，引發日本民眾強烈抨擊，主辦單位今宣布活動中止。（圖擷取自臉書）

溜冰場的冰層底下埋著超過5000多隻各類性海洋生物屍體，企圖營造成在冰下游泳的噱頭，而這些魚類都是事先被凍成冰磚，載運到場內進行拼接。（圖擷取自臉書）

明明係日本 上個月先去完 屌你改隻字假新閒低質到

要回幾多次帶

日本唔係強國 ？

屌 你同班垃圾民主黨有乜分別
係連登有邊個會話日本係強國 最多咪Av大國
你做搬字過紙都高質d啦好心 comments c/v係人都識

iMOM

haha you are so funny
Show Blocked User - Sadsad6863

咁你同支那果班垃圾憤青都冇撚分別
淨係識拍鹿為馬
話猩猩係人類祖先唔可疑恥
用智慧蒙蔽真理先最可恥
垃圾

要翻炒幾耐 真係old news is so 唔識串

我都係

Plan緊去福岡玩 發現原來space world 就係當年依篇野 所以見到咪玩下

[quote]很多主題公園假娛樂之名去勞役犧牲生命，當中位於強國福岡的遊樂場「太空世界」更殘忍恐怖，在本月12日於溜冰場推出「冰的水族館」主題，將多達5000條魚類、貝類、蝦蟹等屍體冰封在冰面下，還在其FACEBOOK推出宣傳照片，引來網民狂轟殘忍。太空世界其後公開道歉，並宣布取消有關主題。

「冰之水族館」在冰面下埋了5000具魚類、貝類蝦蟹的屍體，引發日本民眾強烈抨擊，主辦單位今宣布活動中止。（圖擷取自臉書）
上便就寫強國
下便就寫日本
兩條垃圾仲係度死雞撐飯蓋
屌 好心你地改新聞都高質d
去學下改圖都昆到d小學雞
兩條憤青同班支那人根本冇分別
垃圾

不嬲引人中伏都係改其他國家名做強國架啦 洗唔洗咁撚激動呀哥仔 小撚心爆血管wor

中國一定係強國 日本唔撚可以係強國 ？

同意 強過中國

盲毛就收收皮 搞再成個連登低質晒

你樓上條友就快爆血管中風

兩條分身係度互吹 低撚質到

不如你地回應下點解上文同下文既強國：日本先啦
垃圾 改新閒真係好撚戇鳩既事

同聲同氣=分身
你都幾fun

日本唔撚係強國？

快d向連仔投訴啦 懷疑有人用分身呀

樓主正on9

盧蛇 有睇你撚倉鼠

我果隻養三年死左

好似要執了

太緊張打錯字

好似年底收皮 諗緊去唔去

屌 用左ac

收到風 佢激動到爆血管 入唔到黎回我地

蛇食老鼠

你真係低質到呢

Btw三年好長壽啦 算係一個幸福嘅鼠生

檢舉左我地分身未 可唔可以放過我地

算鳩數啦 我岩岩先去完
你咪慢慢撚打下飛機囉垃圾

巴打有米

2年3個月先岩 計錯左

師兄 強人

屌 你地先係分身 檢舉你地

其實已經可以話你不誠實使用電腦
Anyway 真心覺得你好低質 分身又唔撚認
改標題又無限ff
你呢種人 咪最多係一個日日係屋企打飛機既崇日廢青

我冇講錯呢？

唔好拉我不誠實使用大腦
我諗啦 個明眼人係我 盧洪哲都係我
全部都係我

係 日日J明日花

唔係殘忍，係無腦

同埋樓主開既post好低質 唔好扮我

點解可以咁撚無聊

引伏都唔好搵個咁出名㗎啦
同支那抄嘢都搵個出名嘅一樣咁柒

全部都係我既人

Hi 你個名好熟 你係咪岩岩係時事台比人撚完

Old news is so

曲線反日ok 日本正仆街踩住共產黨上位

干daddy 下場車仔點踢

另一個我... 點解你執迷不悟 唔肯返入我身體！btw 你有freestyle 嗎？

block

八至九折丁丁杯
請善用起底功能

支那人真係變撚態 咁撚核突都可以做得出

Block

最近好似成日有人特登改日本新聞 將“日本”改做強國

其實呢
一直都有
將外國一d 只會發生係大陸既野 改強國 引人中伏

哩啲野喺日本出現先係新聞
喺強國出現就只係花邊消息